catgirl 三點式首次公開

點解會有勇氣著

你㩒咗入去

好想夾爆佢對波呀 嗚哇

為左一眾巴打姐

之前已經有個po啦 仲激

乜撚野膚淺 根本係你隻死肥閪懶唔減肥 扺你畀人笑

好重口味 巴打

之前catgirl 做過咩黎

好似同一段片

個整形post 笑到我gap gap聲

ching原來係catgirl fans

連登對catgirl有愛